到底俾人撒銷封號要去邊個政府部門辦理？

比人撒銷封號應該去海關定知識產權處？

改身份證緊係入境處啦.

人格破產 破產署？

應該有個陳雲封號管理局嫁，你打去1823問下啦

醫院管理局, 轄下青山醫院

樞密院